COVID-19 & China's Colossal Cover-Up

"Less than 300 yards from the seafood market is the Wuhan branch of the Chinese Center for Disease Control and Prevention" wrote David Ignatius of the Washington Post.

"Researchers from that facility and the nearby Wuhan Institute of Virology have posted articles about collecting bat coronaviruses from around China, for study to prevent future illness. Did one of those samples leak, or was hazardous waste deposited in a place where it could spread?".

"Collecting viruses" presumably does not exclude the possibility of a "leaked virus". Worse, if China is not able to protect its laboratories, it needs to be held accountable and made to pay for the devastating global damage.

"Experts know the new coronavirus is not a bioweapon. They disagree on whether it could have leaked from a research lab", stated The Bulletin of the Atomic Scientists. Professor Richard Ebright of Rutgers University's Waksman Institute of Microbiology, and a major biosecurity expert, agreed with the Nature Medicine authors' argument that the coronavirus was not manipulated by humans. But Ebright does think it possible that the Covid-19 started as an accidental leak from a laboratory, such as one of the two in Wuhan, which are known to have been studying bat viruses⋯⋯